支持消防員!!

沙田果邊又山火
元朗呢邊都好似有 仲好燒到好長好大火
一燒就燒幾日 班消防員應該好撚辛苦